我部Sonyxa1ultra想換xa1

之前6月買Sony xa1 ultra好大部
宜家又出Xa1，部xa1 ultra唔值錢
又倒水電

Xa1幾好